このフォルダ内に
spec.txt あるいは
spec.pdf あるいは
spec_design.pdf
等のファイル名でレポートとなる仕様書を用意する事。
画像付がより良いので、できればPDF形式が望ましい。

また、詳細／細分化されたデータフロー図として
dfd.pdf (あるいは dfd.png あるいは dfd.jpg)
を用意する事。

=====
* 設計仕様書 design specification
 * 各関数／ライブラリの設計／説明等(入力／出力／エラー)
 * データ構造等(テーブル／リストの型宣言／容量／定数の宣言)
 * 各関数内のコードは省く(別途記述する)
   * 各関数のヘッダコメントを記述する

* 「構造設計」「関数設計」「データ設計」の3章で書くのを推奨

*「モジュール構成図」を必ず付ける事。図の量／サイズはA4で1枚前後
 * 大量に作る関数を、整理してまとめて、見易くしてから提示する
 * 大量に作る関数を、どういう分類でライブラリにまとめるか設計する
 * それぞれの関数は、どういう関連／順番で動作して1つのアプリになるのかを提示する

* 場合によっては internal specification, inside specification, detail specification 等とも呼ばれる
 * コードの雛型、ヘッダファイルの下書きを想定。A4で十枚〜
 * 日本語で書いたコードのレベル。後は、C言語に翻訳するだけ。(+詳細を埋める)

* 普通に考えて、関数の数は10や20では無いはず。判り易い具体的な例やエラー例付、A4で数枚〜数十枚
